---
layout: inwazja-karta-postaci
categories: profile
title: "Wojtek Piekarz"
---
# {{ page.title }}

# Historia:
## Progresja

|Misja|Progresja|Kampania|
|-----|------|------|
|[Esuriit w Półdarze](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/171229-esuriit-w-poldarze.html)|nie miał rodziny, został adoptowany przez Augusta Paszkwila i został jego padawanem w ufologii i racjonalizacji.|Wizja Dukata|

